喂呀 民間記者會可唔可以唔好咁高質

會顯得其他記者會好渣